想買部機玩下 ps4定switch 好?

多數會係屋企先玩 ps4會唔會舊 冇咩人玩？

PS4 Pro

會,無人玩啦E家,仲買
Switch過左熱潮E家都少人玩
等下一部新機好過

PS3 of course

PS4 冇乜人玩
你講笑咋嘩？

我係街度冇見過人玩PS4囉

而家唔興打機喇

no man sky

等Ps5

打飛機好過啦！

樓主係咪無打開機 連自己想要乜都唔知
兩部機軟件成熟度，獨佔作品，使用風格走向都幾大分別，你應該先諗下自己想要乜。

Switch買左返黎 前排同朋友會玩下mario kart漆彈 自己玩下zelda
但依家都擺埋一邊玩返ps4堆買落左未得閒清既game先
老實講睇下自己岩玩咩 兩部買晒唔駛煩 但一定要揀一部我寧願要ps4 三部主機都有 朋友圈上得最頻密最易搵機友肯定ps4 最撚難搵就係xbox

冇打開 其實係近排開始番工 想買部機放工輕鬆打下 對於game方面都淨係識mario果類

睇下game list先決定

Ps4有冇類似越南大戰果類game? 遍向想玩d闖關game

如果出左ps5, ps4就唔會有新game出？

直程有越南大戰添

樓豬都係去睇下game list先再講野啦

樓主你玩返手機GAME算啦

最憎d MK仔係m記拎部switch黎成班嘈住曬，係d女面前扮曬打得勁咁，我呢d高手緊係係屋企用個大mon打ps4啦

兩部機都有越南大戰，以 game 數量黎講，ps4 完勝 switch , 變相 ps4 games 選擇多好多，輕鬆類至核心向類型都好多選擇。

switch 暫時玩獨佔原創/ party game 多，要數必試都係 mario kart 8, zelda, splatoon 2, mhxx, 想多啲野玩就要等多半年左右，多 frd 成日黎 party 都可以招呼下一堆唔太識打機既朋友，同埋另一可取重點係便攜，有咩事拎起手返工放工搭車都玩得。

Both

咁睇黎ps4岩我多d slim ps4有咩優點？除左薄

如果電視有4k 係咪買pro好d?

Ps4 pro先出咗一年，咁快會有ps5咩

睇你想玩咩…我就因為mhxx買switch

一定係ns 炒價炒左半年 都無回落就知幾受歡迎

唔洗買，買手機，最多人玩

Budget 夠的話，有 pro 上 pro , pro 硬件上點都會比 slim 優勝，就算用唔到 4k 都可以開 boost 令到啲 game 玩得「順暢啲」，但唔好諗住差別會好大，睇 game 廠優化做得好唔好，有啲 game 用 pro or slim 玩無分別。

簡單啲，pro 對 fps , 解像度（4k) , 畫面處理（多啲特效，花花草草，光影）， vr 會有提昇，令你打機體驗會好啲，睇你覺得個差價值唔值得上 pro。

某程度我都係為 mhxx 出 ns

除左薄，應該仲可以用平過同多優惠過 pro 黎形容，唔考慮擴充 hhd ，budget 有限就簡 slim ,平平地已經可以享受 ps4 所有 games。

如果鐘意越南大戰呢類横向闖關

NS:卡比，蒼藍雷霆

PS4:出擊飛龍，香草社系列，仲有堆indiegame mighty no. 9 另外Nier都有啲横向玩法

兩邊都有：Sonic, 雷曼

你始終都係要睇睇game list先
預算夠直上pro啦

巴打俾個5我
因為mhxx重拾當年psp熱血先去買黎玩
加上可以用switch同女仔玩孖車
但有條柒頭負皮我

但睇其他post 多數都話slim係貨尾？

多謝巴打 睇睇先！

why not both?

真心 PS4單機好玩
利申 both

未打完
PS4就自己一個玩多 咩game都有 一定有你想玩既
Switch就可以出街同人玩 game就適合女仔玩多D game就有D少

其實都無話貨唔貨尾，除非 sony 短期內出部 新版 slim，又或者 sony 講明slim 版玩唔到新 game ，否則咪又係玩晒所有 ps4 / vr game。只可以講 sony 推左 pro 出黎， slim 版睇落自然覺得次一等。

一步到位最好

Switch 等正價等有game啱玩先買
勿助炒風

如果你想返工坐車都打機 或者 長時間有個伴侶/家人/朋友陪你打機既就買switch
我覺得要買switch既話都係因為有fd可以帶去M記/屋企一齊連 好似PSP個感覺

但係如果你玩開單機game 或者喜歡同朋友玩 fifa nba gta 就PS4

其實冇朋友都可以網連

無論有冇4k電視都一定係pro
順好多，係好多game有分別，除左game廠本身優化再加pro嘅功能，pro依家係自己可以優化隻game(絕大部分都有好好嘅效果），玩下bloodborne darksouls就知。
Btw如果你用slim玩the last guardian會絕望
重要係正價買switch，唔好支持香港炒賣業

兩部個差價其實值得買pro

確定左買pro 係咪間間都正價？

現時貨源充足，搵間信譽好既藍店都應該係正價架啦